Takk til brukertestere:
Niklas: foreslo hvordan jeg kunne gjøre alle søylene like tykke (Endring Utført)
Åmund: foreslo at jeg skulle sette en min height på .resultater (boksen med grafene) (Endring Utført)
Adrian: Klagde på at tallene på stemmene ikke var på samme sted på vert parti.
Emil: Foreslo at søylediagrammet skal refreshe når man sletter local storage. (endring utført)
Jo: Sa nettsiden var bra.
Sigurd: Det er kool (han sa nettsiden er bra)